美斯番黎了！！！

超靚 今場好爭氣
Keep 到道氣 有機會贏冠軍

傳俾西瓜恩嗰球
都係巴塞花黎

走動仲係少

罰球中柱屌

罰球都番埋黎